今晚基奧特入幾多粒，就送幾多件阿仙奴隊波衫！

連印字！

雲加必勝！

留名

90 後留名

上次樓主真係寄左比我
講得出做得到

有得出？

有

玩哂啦 都冇出場機會...

送巴曼ok ?

Lm

甘你米吾洗送

好

有得出場先啦

btw 我是來支持雲加的

一定有得出

銀河唯一今日肯定轟爆車仔大門

唔印豬腦得唔得

想印咩

LM

留名，希望銀河唯一做救世主，幫手搶個FA Cup返黎

入20球

姐係唔想送

我已有豬腦波衫 今晚著住一齊打倒反雲黨

支持爺爺！

已有波衫
我唔貪心只求印字印章

一定要中我

印淺野上得唔得

山柒士 奧燒 都好過豬腦

支持

柴基黨

lm

LM !

唔印基奧ok?

走數既話 譚詠麟即死

留名！ 銀河唯一加油！

可唔可以印歐聯字

有無得印雲加？

留名怒撐住烏帽子戲法

我要件Ozil

你肯定有的出？
出黑b都唔出你啦

想慳錢都唔係咁呀

再送

Ching係咪有誤會

抽我

大蛇大蛇 選我選我

LM
銀河唯一有波入先算啦

波都未必掂到十次，仲入波

90後有冇份？

即係唔諗住送姐，孤寒到

機會人人有份

神鋒

Lebron James

我要O 燒

希望你送到啦 今晚支持車仔

og計唔計

迷雲LM

雲加好波

想要fa cup決賽版

佢og我送夠1000件

咪走數！ 車路士必勝！

留名拎基佬特波衫

住烏上呀

Size s 留名

有得你送先算

支持阿仙奴！支持雲加！

支持樓主入波

斬得好呀

助攻照送啦

靚助攻